150單程證 係香港終極問題

解決150=解決大部分香港E加出現既問題
E加D醫療住屋教育乜乜柒柒 簡單講全部都係人口問題
香港本來生育低 但人口不斷增加
02開始有150到E加差唔多有90幾萬個大陸人黎左香港
加埋其他方法移民既大陸人 我諗香港700萬人有3成都係大陸人
再過多十年香港人口應該5成-6成都係大陸人
到時仲公投仲普選?
唔好話港獨 就算比你全民公投香港獨立都唔會嬴
到時十年後公投香港全面推行大陸法例
應該都超過6成人支持
E加香港對大陸人比例每日都變低
仲唔做D野 越遲越無得救

移民問題係極右嘅終極議題
所以你睇住嚟，政府一定出盡力維穩

港共巴不得加多幾個0 佢有任務盡快同化香港

鬼唔知咩
做乜至得架？
講打，唔夠人打。
玩政治，港共玩曬。
唯一民間可以做ge就係hate crime, 見大陸人就殺ge姐。唔好咁激進，咪見大陸人就屌囉。但係除此之外可以做乜？

點解E係加D 唔係加A, B, C?

或者大灣區攪得好成功呢

所謂團聚跟本廢話
無限團聚

專才都唔少人

睇撚到我呆撚左

我